紅隧巴打好撚勁呀！！！be water精髓

Be water!!! 紅隧巴打好撚勁 尖咀巴打要再加油
keep fight

如果85既打工仔都願意去佔路...
希望你地可以幫自己被罷工

雖然返工唔洗過海
希望佔到路 大罷工

85紅隧很塞車